{
  "One voucher is used": "이용권 1개가 사용됩니다",
  "Would you like to conduct a mock interview?": "모의면접을 진행하시겠어요?",
  "cancel": "취소하기",
  "Interview progress": "면접 진행",
  "Software Engineering": "소프트웨어 엔지니어링",
  "Product and Design": "제품 및 디자인",
  "Business and Operation": "비즈니스 및 운영",
  "Frontend Engineer": "프론트엔드 엔지니어",
  "Backend Engineer": "백엔드 엔지니어",
  "Fullstack Engineer": "풀스택 엔지니어",
  "Android Engineer": "안드로이드 엔지니어",
  "iOS Engineer": "iOS 엔지니어",
  "DevOps Engineer": "데브옵스 엔지니어",
  "Site Reliability Engineer (SRE)": "사이트 신뢰성 엔지니어 (SRE)",
  "Data Engineer": "데이터 엔지니어",
  "Machine Learning (ML) Engineer": "머신러닝 엔지니어",
  "Artificial Intelligence (AI) Engineer": "인공지능 엔지니어",
  "Security Engineer": "보안 엔지니어",
  "Software Architect": "소프트웨어 아키텍트",
  "Database Engineer": "데이터베이스 엔지니어",
  "Network Engineer": "네트워크 엔지니어",
  "System Engineer": "시스템 엔지니어",
  "Cloud Engineer": "클라우드 엔지니어",
  "Embedded Systems Engineer": "임베디드 시스템 엔지니어",
  "Game Engineer": "게임 엔지니어",
  "Blockchain Engineer": "블록체인 엔지니어",
  "AR/VR Engineer": "AR/VR 엔지니어",
  "Product Manager": "프로젝트 관리자",
  "Product Designer": "제품 디자이너",
  "Graphic Designer": "그래픽 디자이너",
  "UX Designer": "UX 디자이너",
  "Technical Program Manager": "기술 프로그램 관리자",
  "Business Development Manager": "비즈니스 개발 관리자",
  "Product Operations Manager": "제품 운영 관리자",
  "Marketing Specialist": "마케팅 전문가",
  "Sales Representative": "영업 대표",
  "Business Analyst": "비즈니스 분석가",
  "Data Analyst": "데이터 분석가",
  "Data Scientist": "데이터 과학자",
  "Customer Support Specialist": "고객 지원 전문가",
  "Human Resources Specialist": "인사 전문가",
  "Finance Manager": "재무 관리자",
  "Administrative Assistant": "행정 보조원",
  "Name is required": "이름은 필수입니다.",
  "Company is required": "회사는 필수입니다.",
  "Experience should be non negative": "경험은 음수일 수 없습니다.",
  "Too large value for experience": "경험 값이 너무 큽니다.",
  "Select an interview type": "면접 유형을 선택하세요.",
  "Select position for which you are applying for": "지원할 직책을 선택하세요.",
  "Capability Interview": "역량 면접",
  "Behavioral Interview": "행동 면접",
  "Interview created successfully": "면접이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Failed to create interview": "면접 생성에 실패했습니다",
  "Name": "이름",
  "Please enter your name": "이름을 입력하세요.",
  "Company": "회사",
  "Please enter the company name here": "여기에 회사 이름을 입력하세요.",
  "Position Applying For": "지원 직책",
  "Total job experience": "총 경력",
  "Please enter total years of experience": "총 경력을 입력하세요.",
  "years": "년",
  "Interview type": "면접 유형",
  "Upload Resume": "이력서 업로드",
  "Optional": "선택 사항",
  "The interview quality will improve if you upload your resume": "이력서를 업로드하면 면접의 질이 향상됩니다.",
  "Please purchase a ticket for the mock interview": "모의면접을 위한 이용권을 구입해주세요",
  "Experience a mock interview for free once": "무료로 모의면접 1회 경험하기",
  "Conduct a mock interview": "모의면접 진행하기",
  "I agree to the collection of data necessary to prevent duplicate use of the free trial service": "무료 체험 서비스의 중복 이용 방지를 위해 필요한 데이터 수집에 동의합니다",
  "Logout": "로그아웃",
  "Login": "로그인",
  "discount": "할인",
  "Mock Interview": "모의면접",
  "Times": "회",
  "No results found": "결과를 찾을 수 없습니다.",
  "Mock interview results": "모의면접 결과",
  "The interview has ended": "면접이 종료되었습니다",
  "Check out your strengths and points of improvement": "당신의 강점과 개선할 점을 확인하세요",
  "As you gain more experience, I hope you will further strengthen your strengths and make improvements": "경험을 쌓아가면서 더 강점을 강화하고 개선해 나가시길 바랍니다.",
  "I hope you get good results": "좋은 결과를 얻으시길 바랍니다.",
  "Go to home": "홈으로 가기",
  "Interview does not exists": "면접이 존재하지 않습니다",
  "Try creating a new interview": "새 면접을 생성해보세요",
  "Closed interview successfully": "면접이 성공적으로 종료되었습니다",
  "Interview in progress": "면접 진행 중",
  "You can start speaking now": "이제 말을 시작해도 됩니다",
  "Would you like to stop the interview": "인터뷰를 중단하시겠습니까?",
  "Yes": "네",
  "No": "아니요",
  "Close": "닫기",
  "Email is required": "이메일은 필수입니다.",
  "Email is invalid": "이메일이 유효하지 않습니다.",
  "Please wait": "잠시 기다려주세요",
  "Failed to send magic link": "매직 링크 전송에 실패했습니다",
  "Please try again later": "나중에 다시 시도해 주세요",
  "Failed to perform Google auth": "구글 인증에 실패했습니다",
  "Logged in successfully": "로그인에 성공했습니다",
  "Learned 40,000 interview questions Conduct a mock interview with an AI interviewer": "4만개의 면접 질문을 학습한 AI 면접관과 모의면접을 진행해보세요!",
  "Continue with Google": "Google로 계속하기",
  "or": "또는",
  "Enter Your Email": "이메일을 입력하세요",
  "Sign in with Email": "이메일로 로그인",
  "Mock interviews with an AI interviewer trained on 40,000 interview questions": "4만개의 면접 질문을 학습한 AI 면접관과의 모의면접",
  "Improve your success rate with practice questions and feedback on areas for improvement!": "예상 질문 연습과 개선점 피드백으로 합격률을 높여보세요!",
  "My ticket": "나의 이용권",
  "Usage details": "이용내역",
  "Charge": "충전",
  "Use": "사용",
  "Please check your email": "이메일을 확인해주세요",
  "We have sent an email to the address you provided": "제공하신 주소로 이메일을 보냈습니다.",
  "Please click the link in the email": "이메일에서 링크를 클릭하세요"
}
